中大飯堂

中文大學飯堂係冇煤氣到㗎

所以每個飯堂都應該有個石油氣倉

一般石油氣倉係用tab lock 上鎖

唔知大家食飯嗰陣會唔會有浸石油氣味呢

中大校巴都要入油㗎 好似響校園東區vehicle maintence workshop

中大真係好似一個小城市❤️